真人真事 唔好亂食藥

17/18歳嗰一年 增高藥食過13樽連續3種唔同 應該大陸三無產品 ,減肥藥食過幾次唔敢再食 停咗之後身體好似換血咁 即係之前身體極差 宜家去咗外國讀書成個人好似另一個人咁 所以應該係之前身體差到仆街自己唔知 宜家好咗先知人慣咗係唔會知自己身體有事

之前買過3樽減肥藥 食1日已經聽到心跳聲.. 嚇撚到即刻dum撚曬

大陸三無產品食撚死你

大部份減肥藥都係傷身 除咗自己去日本買/日本網購 但減肥都係做運動食酵素

好恐怖

所以唔敢body check 過得一日得一日

日本減肥藥你食過又work?
肥減食藥都係cls

都係正常體重幸福好多

嗰d係真 有冇效唔知 起碼唔係毒藥 日本有分三類藥物

you choose la
我怕死

減肥藥就算醫生處方都係有好強副作用

最常見係抑鬱想死

我都試過心跳加速

咁你仲有冇繼續食？

即刻唔敢食 我frd試過心跳加速,出汗,暈暈地,小小喘 真係唔好試

不過佢係食泰國果d

樓豬話日本果d係真 會唔會有d後生傻鳩信
泰國唔係得鬼仔信得過

連續13樽 咁有冇高咗

作為一個健身撚，最睇唔起又想減肥，又唔肯付出，想一兩粒藥就搞掂既人